-----Code to create an adjudication record----------------------------------------------

var myStore = self.get('store');

//Use manage system code to make these, use ember inspector or mongo console to find their id and put id in fields with ***
var oneTerm = myStore.peekRecord('term', '***term code id');
var onePlan = myStore.peekRecord('plan', '***plan code id');
var oneStudent = myStore.peekRecord('student', '*** student id');
var oneProgram = myStore.peekRecord('program', '*** program id');
   
          var myAdjudication = myStore.createRecord("adjudication", {
          date: new Date(),
          termAVG: 45,
          unitPassed: 5,
          unitTotal: 5,
          note: 'This is a sample note',
          program: oneProgram,
          plan: onePlan,
          term: oneTerm,
          student: oneStudent,

  
      });
myAdjudication.save();


//--------------------Code to create an adjudication comment---------------------
//Comments own an indivudal adjudication record, their will be serveral adjudciationComments associated with a single adjudication
//Create a new comment as follows

var myStore = self.get('store');
var oneComment = myStore.peekRecord('comment', '***id of commnet');
var oneAdjudication = myStore.peekRecord('adjudication', '***id of adjudciation create above');


   var myAdjudicationComment = myStore.createRecord("adjcomment", {
          comment: oneComment,
            adjudciation: oneAdjudication,
    
  
      });
myAdjudicationComment.save();
